北角勇武，記得team up, 二人一小組

上次係北角，對家少人，如果無組織，亂打好易有人被圍毆，建議最好二人一小組，兩組為一隊。 無咁易走散落單！

起碼都4人啦

記住上次贏係手足人太多，今次人地有備而來！一定要打小組！